日本考完車，你問我答

求其問，求其答

由開始學車到考試用左幾耐時間

半個月

孖寶賽車？

日本考車係咪好嚴好麻煩
喺日本exchange緊諗緊喺唔喺日本考好

住日本？
難唔難？
點報名？
點考？
識唔識日本妹？

自動波,棍波多三日

唔好返黎香港揸 唔該哂

唔嚴，路試反而易過筆試

日本揸車複雜過香港，日本右轉多數對頭車仲行緊，而且轉完之後嗰條路係綠公仔燈，所以仲要留意單車同埋行人

住日本
都算難，唔識日文俾人喪屌
網上報，好多網頁
路試喺學校考，筆試要返番自己個県
有日本妹

想知學車文化同香港分別係邊到
例如會唔會似香港咁多學人學
主流係學棍定自動
師傅年紀係咪同香港一樣（呀叔多？）
師傅態度
學車收費同香港差幾多

日本學車好重視駕駛態度,例如路面有水你應該徐行唔好濺到人,二重駐車禁止,基本上如果你日本學完,返到香港你會發覺全部唔得嘅嘢香港都做緊
日本超多人學,好多學生一夠年齡就去學
主流係自動，我考嗰陣棍波得三個人
師傅係老嘢
師傅態度大部份都好好，係唔係都搵嘢讚你嗰隻
間間唔同要格價,合宿平d ,萬幾蚊包食住

住宅街を走行中、急に子供が飛び出してきたので、
すぐにブレーキを踏んで停止したが、
一緒に遊んでる他の子供が来る事が予測されたので、危険防止のため、警音器を鳴らした。
ture or false

呢題係其中之一俾大家了解下

想去日本考了

日本都係一年就可以拎國際牌

不知道,但香港應該直接換

理論上任何非緊急狀態下都唔應該響安？
我會揀false
利申唔識

日本好睇安全意識，
ture
利申:6年前有日本牌

答案就唔講了,但樓下呢兩題一題啱一題錯,我考果陣都有條𡃁仔飛出題,另外仲有d題目例如因為要入停車場而橫過行人路嘅時候,要徐行 T or F 之類,答案係F

見通しの悪い住宅街で車の接近に気付かず、
遊んでいる子供を認めたので速度を落としたが、
子供がいつ飛び出してくるかわからない状況なので、徐行して警音器を鳴らした。

例②
住宅街を走行中、急に子供が飛び出してきたので、
すぐにブレーキを踏んで停止したが、
一緒に遊んでる他の子供が来る事が予測されたので、危険防止のため、警音器を鳴らした。

唔講答案既原因係咩？

感覺會扯到好遠,所以唔想變左題目帖

上網睇好似香港牌唔可以直接搵日本牌

好似香港車牌要有少少手續先轉日本牌 ,台灣就可以免試
特権！２８カ国はテストなし！！

※以下の国籍の方が運転免許をお持ちの場合、日本の運転免許に切り替えを行う際は、この知識確認と運転技能の確認は行われません。必要書類さえ、準備できれば、日本の運転免許を手にすることが出来ます。

アイスランド、アイルランド、アメリカ合衆国（ハワイ州、メリーランド州及びワシントン州に限る）、イギリス、イタリア、オーストラリア、オーストリア、オランダ、カナダ、韓国、ギリシャ、スイス、スウェ－デン、スペイン、スロベニア、チェコ、デンマーク、ドイツ、ニュージーランド、ノルウェ－、ハンガリー、フィンランド、フランス、ベルギー、ポルトガル、モナコ、ルクセンブルク、台湾

遲d打算去日本留學 我本身香港有牌 但去到日本要考多次都幾麻煩